# internship-mti

## 仕様
 ブロックの移動、行の消去、ブロックを生成できなくなった場合ゲームオーバーとなる。  

## 変更点
 ブロックの移動先に他のブロックがいないことを確認して移動することで、ブロックが干渉を起こすことを防いだ。  
 ゲームオーバー判定を行うタイミングをブロック関数内にした。  
 ブロックの移動は落下中のみとした。  
 cellのblockNumは初期状態でnullとした。  